下個星期六撞正21號 元朗應該搞集會/遊行?

之前幾個月因為21號係
1-5 係晚上搞+ 黨鐵封站
仲係搞得無咩聲色

721始終係政府最大春袋
警察威信，社會秩序，政府權威
徹底崩潰的開始

真係唔知邊個天材(蠢材)警官
諗埋堆咁的野

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!
仲要45000個簽署, 有晒步驟, 3分鐘填完, 好容易

推